Murilo Schiler 07/05/19

Este EP representa a dinâmica presente em um jogo batalha naval, que consiste em derrubar todas as embarcações adversarias com seus ataques , que são únicos por turno.

Cada jogador tem direito ao mesmo número finito de embarcações , sendo q ao atingir todas as casas de uma embarcação inimiga esssa será destruida .
Ganha o jogador que destruir todas as embarcações inimigas.

Nesse EP foi criada as classes player e map, além de ser utilizados conceitos de orientação a objetos como por exemplo herança e encapsulamento.

também foi desenvolvidos conhecimentos sobre a ferramenta git , repositorios e conhecimento de versões. 
